[求救] IT白痴自設VPN搞唔掂 (Google cloud & outline)

我跟呢條link方法去set：

去到呢個位唔識搞…
救救me～唔該

試下熄防火牆睇下連唔連到
如果連到嘅話
開返再上網搵下點樣新增tcp連線規則

sudo apt install ufw
sudo ufw enable
sudo ufw allow 38347/tcp
sudo ufw allow 55087/tcp
sudo ufw allow 55087/udp

打左未

行linux

呢個已經算簡單，我起Cisco ocserv 起到有啲懷疑人生

IT 白痴就俾錢人賺算啦

應該喺邊度打

其實買咗，但都想試下

我寫咗我Auto script
放低咗三個月再睇番都少少唔明
但最近個1.0.1幾好

去你VPS個網入面既VM PAGE,入CONSOLE打

都係唔得

Turn off your GCP firewall

VPC上面有 firewall, 你要入去 set allow rules

BTW GCP有你信用片，你係上面set VPN有咩用？CCP一問 Google 褲已除 諗起N年前 Yahoo 出賣民權人士

download Tor browser 啦，免費又安全過净係用VPN

vpc未set port

你有無喺GCP嘅Firewall開port？

Btw GCP嘅firewall有陣時係怪怪地，試下reboot個server

補充：GCP 1GB流量$0.12美金